我地有咩係輸俾藍絲？(集思廣益)

新手第一次開post，有錯請提點，不過唔好屌得咁用力，會痛的

點解藍絲係應對人哋屌佢嘅時候，可以點講都唔割蓆
就係好似荷蘭叻咁，乜都話見唔到睇唔到，又唔知咁，講到尾，就係冇正視過人哋提出嘅論點論據，仲要面皮厚，其實佢根本唔在意你反駁佢啲咩，淨係講佢自己認為啱嘅野

咁我哋應該點應對？
1. 我哋都應該無視佢哋嘅歪理，唔回應佢哋嘅理論，集中我哋嘅力量去爭取(反思每個行動有咩不足，之後可以點樣做好啲，例如:有人話路障阻住人道救援，咁我哋有冇一個更好嘅放法阻到狗，又唔阻救護服務？就好似我哋之前都可以係迫滿人嘅遊行隊伍當中，分紅海，咁應該冇野係不可能。小妹不才，仲未諗到。)
2. 要令更多藍絲親身體驗到社會嘅不公義，例如帶身邊嘅藍絲出去(針唔拮到肉唔知痛)
3. 就算藍絲有咩受傷，我哋都要表面上關心佢(因為我哋唔係無良知)，例如用高濃度消毒酒精幫佢洗傷口
4. 無論人哋點話我哋有唔啱都好，唔好屌左自己手足先，應槍口對外，應付完外敵，之後先自我檢討(姐係對外係唔割蓆吖！講左幾撚多次唔割都做唔到，人哋前線都未同你割蓆，你哋呢啲坐享其成嘅有咩資格割？)

我哋可以賽後檢討，可以討論點樣做得好啲，不過就要用語言偽術，包裝得好啲，令人聽得入耳

前題係一開波唔好屌撚到人哋冚家剷
我哋有嘅係智慧良知，唔好同啲blue object, green object一般見識，期待大家有新嘅成就解鎖
知己知彼，百戰百勝
有時藍絲都有啲嘢值得我哋學習
btw 我唔係mon post狗，唔好屌我潛水唔回post

核爆都唔割吖！

長文慬入

純討論，第一次開post唔識更標題

*更改標題

因為既得利益丫麻
所以講乜都冇用
佢哋真心信我哋係有收錢
因為佢哋都收緊
佢哋為左利益要佢地扮黃都冇問題
大家有眼見冇藍屍會插變節既藍店
除非有人出錢啦

嗰啲唔自私撚，全部為自己，淨係睇眼前嘅野，唔會宏觀嚟睇

佢講到自己唔會毒死咁

叫佢哋一齊落場收錢，唔係睇住人哋日日有錢收下嘛

中間派係未中要害，就係針唔拮到肉唔知痛，諗下有冇方法令佢哋都感覺受害

冇話輸唔輸比藍絲嘅
即係一個正常人同精神病人嗌交嗌唔掂,咁唔會話覺得自己輸畀佢ga ma...

佢哋不知幾like老解

我哋要核爆都唔割